男人鐘意肥底大波定肥底大籮

我係肥婆黎

男人係鍾意大波 但唔係肥閪脂肪波 肥婆行鳩開

廋底大波

三圍?

大波同細波都係脂肪黎架喎

八兩金你受唔受

平時你鐘意食瘦叉燒定肥叉燒

知唔知咩叫肥閪脂肪波呀死肥閪

肥叉燒

唔知有冇圖

梗係瘦底大波啦

自己睇下自己對波未知囉肥閪 諗起就想嘔

肥唔緊要 最緊要樣靚

請參考肥苟 肥湯 肥恭

大波大屎忽
小肥ok

你個對呢

系你老母

我個對留返比我男朋友睇唔撚好?死肥婆

絲打比肥婆追擊咩好嬲咁喎

男人鐘意瘦底大波，絲打可以返屋企了

慘了
你以後係咪會追擊我

我好靚的

肥就肥啦屌

小肥大波得唔得？
骨感真係好肉酸